有老婆同女朋友既入一入黎

如果你地叫過雞，你地會唔會坦白同你另一半講

正評 會
負評 唔會

好難決定

講 寧願坦白

咁如果會散呢

俾佢發現死得仲慘

但係如果件事得你知呢

冇需要 當要出軌 你感情應該到盡頭
世事難分清清楚楚 但希望感情可以

利申 未出過軌

咁如果係拍拖之前叫呢

坦白好d 事後俾條女知仲衰

一日未捉姦在床都唔好認

衰戇鳩自爆
但都係得果一次 仲要扯唔到

千祈唔好講 女人個腦會係咁loop住 你自己都忘記咗佢啦 無謂比過去既事影響而家既感情 除非佢問起你話無就叫講大話姐

試下掉轉諗
你老婆話你知佢做過雞 你咩反應